我張顯示咭係咪就死?

打打下機..突然黑晒畫面..但仲聽到聲...
RESTART都冇用...要關機再開先正常....

用緊 GTX550TI. 都好耐下...
想問下.. 我用ASROCK B85M-G 的底板... 宜家新出的DISPLAY..插唔插到架?

pish

550ti

550ti
換撚左佢la

新顯示卡一定插到
PCI-E到而家除咗速度冇改變，仲有向下支援
550Ti可以用到而家先壞你真係好撚好彩
換撚咗佢啦

550ti，你就其買張二手1060 6g都夠啦

隻牛插唔插到8-pin/6-pin

買二手RX580

我有張Anus 550TI 都係有咁既問題
張卡過熱 D熱散唔走就搞到黑Mon
要關機等佢cooldown返先可以再用

我唔知係咪張張550TI都係咁
但係我果張明明清哂塵 換埋散熱膏 待機都可以上50度
乜都唔做塊PCB板都可以熱到辣手 隻風扇又廢又嘈到拆天

你比佢安息啦唔好救返醒佢啦
5代之前既產物

550Ti TDP 116W，需要插一條PCI-E 6-pin
通常PCI-E 6pin線都俾多兩pin你
老鳳建議換RTX 2060 super，插一條8-pin

GTX550TI

你比佢休息下啦

550ti 老過我老母

我自己用GTX770成日睇Youtude上網都紅Mon/灰Mon，你果張重要係550Ti，快d買過張新卡啦...

我尋晚已經換咗ROG RTX2070super

我有張gtx580
係一開機入到桌面就freeze左
reboot有機會會no signal
要不停reboot先有機會正常番

一張卡用10年都差唔多啦
換張新卡慳番黎既電可能都抵番

係博物館執返黎？

anus係咪大陸老翻雜牌？

牙石
我叫開anus

用到咁耐當有賺啦

你老母衰十一？

我叫開asus

550ti, 捐去博物館啦